屌 進化究極體未阿你地

都幾個月la
都仲未做到烏克蘭示威者個隻勇
今日正正係時候la
屌你老尾
全部和理非變勇武
勇武變究極勇武同佢黎獲勁嘅！！！！！

政府 我用我條命同你玩！

點先叫究極

爆紅店 爆商場

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

嬲撚到仆街

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

屌人無用
不如去推/開行動post